\documentclass[UTF8]{article}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{ctex}
\begin{document}

\section{介绍}
当我第一次在自然语言的论文看到这个公式 ,我确实热泪盈眶
\begin{equation}
P(k|X_{-i},\beta) = \int P(k|\delta) p(\delta|X_{-i}) d\delta
\end{equation}

绝不是喜悦的泪水

之后,我意识到不再理解，我参加的许多会议的演讲。我完全不知道他们在讲什么,只是盯着
窗外一些嗡嗡叫的苍蝇。再后来,在走廊，同事们上蹿下跳,惊呼这一切是多么简单。“Put a
Gaussian prior on the hyper-parameter!”他们会说。“Integrate over the possible
values!“当然我最喜欢的还是: “Sample with burn-in!!”

这里有一些纸巾。够吗？
\section{转折}
不知道什么时候,我下载了一个决策树包,我用我已有的一些数据训练它。我不知道决策树是
个什么，但我觉得它酷毙了。我向一个朋友展示我的结果。他说:“What splitting
criterion did you use?”

嗯,比我稍微聪明一点的人可能会说“information信息增益”。我当时还太年轻。于是我
说,“我不知道,谁在乎。“我现在知道了，人们实际上期望听到一些流行术语。即使你不理解它
们。我确信，我的朋友当时想的是：”白痴“。

这不是我生命中的转折点。

转折点是EM。她是一个学习算法,可以没有你找出答案告诉它的答案。更神秘的是,你不能从
网上下载它的软件包。她是一个框架,一种哲学。最开始提到EM的是一写会议论文,它看起来
很重要。在我看来,人们将分为10类。一些研究人员学习EM，应用她解决很多问题。一些人不
关心这个事情。

当时,我处理英语声音与日本声音的对齐问题。我知道我可以用上她. 然而,这是困难的。我
花了两年时间读(布朗93年et al。)当我终于使她能够工作了,我觉得我好好好好了不起,我告
诉大卫Yarowsky。他说,“EM是世界上所有问题的答案。“哇!我认为每个人都应该知道它,所以
我写了“A Statistical MT Tutorial Workbook”。当时,我以为她只是对齐,但后来我意识到
这里有更多的东西。我曾与一个名为乔纳森Graehl的大学生一块工作。我们免费发布，维护
一个EM有限状态软件工具包，我们叫她为Carmel。这可以让我和其他人做大量的EM实验，不
需要写大量的新代码，或是引入新bug。

\section{Another turning point}

当我最近开始看到贝叶斯推理是,我问自己,这是另一个转折点吗? 我看着所有的数学和所有
这些积分符号,我深深地吸了一口气。当时,我没有咒语去和我的呼吸。(啊,我还是不。)我参
加了一些贝叶斯教程和邀请讨论,但是嗡嗡叫的苍蝇又一次出现在窗前。Zzzt。

不管怎样,我开始思考,如果我不烦呢?

鲁滨逊先生，在高中微积分,但我的意思是,那是很久以前的事了。我记得
贝丝,他在课堂上，坐在我的前面。她总是有一个A的。她工作很努力。我们有制服。
贝斯哈特菲尔德…嗯,我对自己说。
\section{Does it work? }
贝叶斯技术真的很有用吗,在真正的问题?如果真那样的话,那么我多花点心思。贝叶斯技术似
乎在许多任务，上胜过plain-Em 但它似乎并没有大的最先进的系统的一个中心的组成部分。
也许工程师只是还没有握住了它。

扩展似乎是一个问题,与plain-EM相比。但话又说回来,据说贝叶斯技术缺乏竞争力，当大量
数据可用,无论如何——先验知识是非常强大的，当数据时稀缺时。贝叶斯技术也有许多额外的
旋钮和hyper-parameters扭曲,和研究涉及到大量的黑色艺术。“你用了多少老化?“好的问题。

总而言之,我看到很多的人飞快的进来,然后迅速逃离。所以到底谁想知道?如果你不想麻烦,我对你的尊重不会有一点点减少。
人生苦短。省下些时间，你可以用于结婚生小孩了，或是其他更有意义的事。
\section{Promises, 承诺}
从第8部分,我将与一些碎片,我来理解。我想可以
了解更多会议演讲,我也觉得可能有应用这些方法
技术工作。我被两个的承诺所吸引

(一)小模型。一个小模型,解释了数据比一个大模型。贝叶斯
系统可以设置更喜欢小模型,而典型的他们不喜欢。此外,当他们
有太多的参数,通常错误的方向。
(b)小步骤与大步骤。如果你给他们足够的参数,将记忆训练
数据和学习任何有用的。他们找出如何将“一大步”来解释的
数据,而不是许多小步骤。这对他们是一个完整的失败案例,出现
经常。例如,如果我们有5000英语/法语句子对,我们告诉他们
短语对,他们会回来,说,“嘿,我发现这5000可怕的巨人
短语对,顺便说一下,P(法语|英语)= 1.0”。贝叶斯系统可以有偏见
这种不良行为。
我不知道贝叶斯技术会兑现这些承诺,在大的问题
我们关心。但我会解释为什么人了。
它将帮助如果你有点适应新兴市场——如果你不,你可能想通过“工作
t将帮助如果你有点适应新兴市场——如果你不,你可能想通过“工作
统计太教程工作簿”或一些。
6。本教程手册不包含小说的科学工作
我从自然语言论文本教程组装工作簿,我试图理解。如果你
想要读原著,看看莎朗·戈德华特的阅读清单。在这部分
工作簿大多从戈德华特/格里菲斯07、Post /吉尔09年,科恩/戈德华特/ Blunsom 09年,等等。
我也推荐宇航科研菲利普·蕾斯尼克的教程中,“吉布斯抽样不了解”。它有很多
这个工作簿中省略的数学,它解决了互补的自然语言
应用程序。你可以从例子,越多越好
7。应答
我要感谢亚当·保罗大卫蒋介石,乔纳森Graehl讨论和帮助。亚当
吉布斯抽样耐心地解释各种事情,大卫做了分割的例子
乔纳森做了很多实验。谢谢,NSF iis - 0904684
8。无人监督的任务
让我们首先列举一些无人监督的自然语言问题。我们来看看其中的一些我们在深度
走了。当然,这些问题也可以通过监督来解决技术上操作
带注释的数据,但是有什么好玩的吗?
中国的分割。
输入:很长序列的汉字,写自然,没有空格。
输出:相同的顺序,分为与单词类似单位。
词性标记。
输入:一长序列的单词标记,再加上一个字典,列出所有的法律标签
词的类型。
输出:一个标签为每个令牌,考虑到上下文。


替代语法树。
输入:一个树图资料库。
输出:一组有用的多层次的语法规则,结合适当的上下文。这是
有点像中国的分割问题,除了树木而不是字符串。
词对齐。
输入:双语文本分解成句子配对。
输出:对单词之间的联系意味着同样的事情。
解读。
输入:一个密码创建从一个原始的英语文本通过秘密letter-substitution表。
输出:原来的英语文本。

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
